{
    "Timeclocks": "타임클록",
    "Time logs": "시간 로그",
    "Requests": "요청",
    "Schedule": "일정",
    "Report": "보고서",
    "Configuration": "설정",
    "Theres no timeclock": "타임클록이 없습니다",
    "Please select date": "날짜를 선택해주세요",
    "Reason": "사유",
    "Create Request": "요청 생성",
    "Create Check In/Out Request": "체크인/아웃 요청 생성",
    "Delete": "삭제",
    "Team member": "팀원",
    "Date": "날짜",
    "From": "시작",
    "To": "종료",
    "Total hours": "총 시간",
    "See dates": "날짜 보기",
    "Explanation": "설명",
    "Attachment": "첨부파일",
    "Status": "상태",
    "Note": "메모",
    "Action": "작업",
    "Remove": "제거",
    "shift request": "교대 요청",
    "paid absence": "유급 휴가",
    "unpaid absence": "무급 휴가",
    "by day": "일별",
    "by hour": "시간별",
    "Default /Whom have 'Manage timeclock' permission/": "기본값 /타임클록 관리 권한이 있는 사람/",
    "Branch supervisor": "지점 관리자",
    "Set individuals": "개인 설정",
    "Branch supervisors": "지점 관리자들",
    "Schedule Configs": "일정 설정",
    "Absence types": "부재 유형",
    "Pay period": "급여 기간",
    "Holidays": "공휴일",
    "Terminal Devices": "단말기 장치",
    "Type to search for devices": "장치 검색을 위해 입력하세요",
    "Schedule Config": "일정 설정",
    "Requests Config": "요청 설정",
    "Holiday Config": "공휴일 설정",
    "Terminal Device Config": "단말기 장치 설정",
    "Select Date Range": "날짜 범위 선택",
    "Filter by date": "날짜별 필터링",
    "Extract time logs": "시간 로그 추출",
    "Employee Id": "직원 ID",
    "Create Timeclock": "타임클록 생성",
    "Time": "시간",
    "Device": "장치",
    "Team member Id": "팀원 ID",
    "Last Name": "성",
    "First Name": "이름",
    "Position": "직책",
    "Scheduled days": "예정된 일수",
    "Worked days": "근무 일수",
    "Department": "부서",
    "Branch": "지점",
    "Scheduled time": "예정된 시간",
    "Timeclock info": "타임클록 정보",
    "Absence info": "부재 정보",
    "Checked by member": "팀원 확인됨",
    "Days": "일",
    "Hours": "시간",
    "Total break": "총 휴식 시간",
    "Worked hours": "근무 시간",
    "Overtime": "초과 근무",
    "Overnight": "야간 근무",
    "Total": "총계",
    "Mins Late": "지각 시간(분)",
    "Shift request": "교대 요청",
    "General Information": "일반 정보",
    "Performance": "성과",
    "Planned Check In": "계획된 체크인",
    "Planned Check Out": "계획된 체크아웃",
    "Planned Duration": "계획된 기간",
    "Planned Break": "계획된 휴식",
    "Check In": "체크인",
    "In Device": "입장 장치",
    "Check Out": "체크아웃",
    "Out Device": "퇴장 장치",
    "Duration": "기간",
    "Pivot": "피벗",
    "By Date Range": "날짜 범위별",
    "By Date Selection": "날짜 선택별",
    "Start:": "시작:",
    "End:": "종료:",
    "Break:": "휴식:",
    "Input:": "입력:",
    "Delete:": "삭제:",
    "Send schedule request": "일정 요청 보내기",
    "Schedule config - Admin": "일정 설정 - 관리자",
    "Team members": "팀원들",
    "Total days": "총 일수",
    "Total Break": "총 휴식 시간",
    "Member checked": "팀원 확인됨",
    "Edit schedule - Admin": "일정 편집 - 관리자",
    "Edit schedule request": "일정 요청 편집",
    "Extract all data": "모든 데이터 추출",
    "Start shift": "교대 시작",
    "Shift date": "교대 날짜",
    "Location": "위치",
    "Please write short explanation" : "간단한 설명을 작성해주세요",
    "Approve Request" : "요청 승인",
    "Reject request" : "요청 거부",
    "Edit Schedule Configs" : "일정 설정 편집",
    "Edit Pay Dates" : "급여 날짜 편집",
    "Edit absence type" : "부재 유형 편집",
    "Edit holiday" : "공휴일 편집",
    "Select type" : "유형 선택",
    "Select branch" : "지점 선택",
    "Select team member" : "팀원 선택",
    "Select Content Type" : "콘텐츠 유형 선택",
    "Remove Schedule" : "일정 제거",
    "Approve Schedule" : "일정 승인"
}